- sitasi data:
	- data adalah luaran independen
	- dianggap terpisah dari luaran utama berupa laporan eksplanatori
	- data diunggah terpisah dan disitir di dalam laporan
	- maka laporan lain dapat menyitir data yang sama
	- sitiran data dilakukan sama seperti sitiran ke sumber yang lain
	- mendukung ke upaya [[reproduksi dan replikasi]]